依家有冇智能手錶做到覆whatsapp wechat line telegram等等

科技白痴, 上網google又講D唔講D....

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

android wear兩年前已經得
但續航力係死症

Apple watch紅點嗰隻款可以WhatsApp啊

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

~ THX
有冇呢個系統既手錶推薦? 主要係跑步唔想拎手機.. 但又怕MISS 重要MESSAGE...

AN狗

想買呢隻，唔知邊度有

都唔明whatsapp搞咩
Apple Watch 都出左咁多代
點解apps仲唔支援主動sd訊息？
咁過時都未淘汰

Fbmsger replace Wtsapp (FB thought)

wear os lag撚到仆街就收皮啦
前Fossil Q Gen 4 /5 Explorist用家
已全面轉apple

用緊***用***既錶可以 但其他冇意思 個mon太細 打字得筆劃同手寫 用黎sd下emoji hea覆就得

其實...唔係LTE版都得

其實一早有付費 app做到主動sd wts
而 Tg一早免費有呢個功能

咁點解wts冇免費版？你自己睇下wts呢個 app喺手機度都已經不思進取何來會發展 Apple Watch上面既 app

fossil gen 5 上個星期 香港先出完新聞稿，個價2,600元

請參考下列銷售店舖、地址及查詢電話之詳情：
Fossil專門店
尖沙咀海港城港威商場 2 樓 2108A 號
（查詢電話：+852 2679 6811）

Fossil專櫃
Time + Style – 尖沙咀海港城3樓LCX
（查詢電話：+852 3188 1319）

Time + Style – 尖沙咀崇光百貨1樓16號舖
（查詢電話：+852 3911 1924）

係Facebook唔撚做野

冇LTE＝廢
fossil explorist hr 好食電

唔係話想搞個新嘢整合FB IG wtsapp咩？
不過多數都失敗

Sor。。。柒左

睇佢做化

有無啲可以入sim 卡連LTE獨立用
而家隻隻都係要連住手機用

Apple Watch series 5

唔想拎電話咁你只可以買Apple Watch LTE版。
Fossil無出eSIM watch。

即係ＡＮ狗冇機啦？

Samsung都有出LTE錶
不過係行自家系統, 唔係行Android嘅

即係冇得覆WECHAT